有冇人合埋眼就見到外黃內黑既圓圈

係咪我對眼有事？
但一想集中望就睇唔到
唔知點解釋？
有冇人知係咩來？

應該唔關咩出體靈魂事

眼中間感光細胞多，外邊感色細胞多，所以未內黑外黃
係你對住mon太耐姐

者係冇咩事？
合埋眼有手遮住就見到

有冇解決方法

唔好合埋眼

係咪閃幾下就冇左？黑房明顯d?

冇閃 佢會上下咁浮來浮去
唔係成日出現 冇啦啦先有

我細個望黑色野會見到白式黑色的龍

？？

noise